健身中心一問

我想問有冇人知邊間fitness中心最平？
暫時以我所知，
fac 5000 一年任玩泰拳，gym，瑜珈，柔術etc
anytimefitness 一個月 500 但只係得gym

P記

多人到仆街

有心玩/長玩平嘢制唔過
玩玩吓/郁吓手腳/當做吓運動平嘢ok
有打拳嘅fitness一定冇咁齊嘢玩 唔推薦
要揀就就揀純做gym嘅